連登第X屆 2018冬番最佳op、ed投票區

規則如下:
選擇2018冬番最佳op、ed，並分一、二、三名
最後會以計分制，分出高下
例如:
我選擇The Girls Are Alright! - 比宇宙更遙遠的地方op 為第一名
該歌曲會獲得3分
第二名為2分
第三名為1分
根據不同人選擇，最終總分才判定為決勝分

而最討厭op/ed 人數不會影響排名，只是湊熱鬧，可以選擇不填

只有連登會員才可投票，因此必須填上會員名稱、ID

最後一點最重要
[size=6]「不能為同一首歌曲同時投「一二三」名，如有發現，即為廢票處理」[/size=4]

5月1日前截止，請大家踴躍參與

有咩op/ed 少左同我講番聲
等我補番上去

唔使投都知結果係南極ed 宇宙第一

難講呀
好似我咁 我就投左露營第一
南極第二

不過老老實實
最討厭ed 某羅蘭

darling ed 1

填咗

巧感動 多謝你

點解要留ID同名

竟然有darling ed4

廢時有人瘋狂刷票用啫
雖然應該都唔會有

真係有心刷 大可以去抄人地個id同名種票

冇三月獅子同埋衛宮家oped
衛宮家Op:エプロンボーイ Ed:コラージュ
三月獅子Op: 春が来てぼくら Ed: I AM STANDING

收到

仲有高木同學都有幾首唔同既ed

收到 唔該曬兩位

Op我揀fate le
Ed一定darling ed1

推一推
請大家踴躍投票
而家改為留名就ok la

ED高木有得輸咩 雖然係翻唱

ED幾難揀
戀如雨止、不死者之王、DitF... 不能盡錄

OP 有中島美嘉，實力冇得輸，唔洗揀其他。

冇takunomi op ed

收到! 即加
sorry 少左

會唔會加埋Netflix嗰啲

可以~

想加邊D
裝刀凱果D?

我只係提議下
我投咗了

thx
btw 講起netflix 其實我幾中意沙鯨op

要填ID
不了。

唔洗填ID LA
名就可以了

三顆星

唔可以一二三名都投曬同一首歌

麻煩你再填多次啦

Go cry go

幾日前我會揀darling ed1 依刻我會揀ed4

唔該曬

填咗

三顆星

小小之戀冇得輸

op
紫羅蘭 刻刻 銀魂
ed
aimer 小小之戀 三月獅子

雖然有好多歌都好好聽但係down咗落手機嘅得紫羅蘭同Aimer

臨訓前一推
希望大家踴躍參與
未投嘅就快D投啦
留低個名，揀心水一二三就可以了

ここから

幫darling ed 3, 南極ed 拉票

darling ed1同4都好正

Ref:rain

再一推 未投就快D投啦

其實設定唔記錄google ac,但登入先填得咪可以防止人投多次
雖然都會有人特登開google分身ac投

都可以
但睇怕大家驚自爆 一旦見要登入google
都已經卻步
（上面有人指出留id都不了 而家仲要登入google 睇怕就無咁好
（其實留id係for確認用啫 不過算啦 已經唔重要）

撳個起底都睇到個id啦
係post頭講明話唔會記錄google ac,要登入防重覆投票用咪ok
我上次整都係咁樣

收到
4月春番就咁做啦 而家改都太遲了

選情告急呀

darling ed4

Darling ed4
Aimer
高木

To Cavani 巴/絲打
請重新投票
因為你剛才嘅票出現咗重覆歌曲 (係喜歡嘅op 第一同第三重覆咗)
剛才嘅票會當廢票處理
勞煩曬你

南極

再用力一推

大大力推

推

大家記得投票呀

投左京紫ED最討厭

最討厭ed 某羅蘭當之無愧

某首ed
以我數據黎睇
將會壓倒勝
獲得「2018冬番我最討厭ed」

唔好再派啲唔啱嘅歌畀茅原喇...

其實個melody係幾正
但係唔知點解一聽第一句就

輕輕一推

我京

茅原都係專心做聲優唔好唱歌啦好嗎

未投票嘅快d投票啦

唱歌聲音十分有特點，和平時說話給人的感覺很不一樣，對此本人會回答「開關不同嘛」。歌唱能力很好，是第六個在武道館舉辦個人演唱會的聲優。

依加阿豬阿狗都開武道館

投票人數不多
請大家踴躍投票

幾時會公佈結果？

5月1日停止投票
應該當晚公佈詳細結果

輕力推介
暫時op區戰況激烈
某紫跟某極叮噹馬頭
請大家緊握手上一票，踴躍投票

某紫首op叫好聽 但係唔會係最好聽

順帶一提 暫時有70人投咗票
期望至少有100

有無live

可以透露少少嘅...
op戰況好似我上面所講比較激烈
ed不論最中意定討厭都已成定局
如無意外
數字上唔係太想透露了

竟然 ED 咁快有定局
自己今季要揀3 首好難揀, 仲諗住會激烈啲

第二第三好難排

距離100個差少少
請大家踴躍投票!!

投咗未

唔想撳掣

好似話係度留名講邊就得

咁我
OP:三顆星
ED:darling in the franxx

可以的話就揀埋
第一名op: 三顆星
第二名op: ?
第三名op: ?

第一名ed:darling in the franxx
第二名: ?
第三名: ?

最討厭op/ed : 可不填

唔知點解估到最討厭ED

因為真係好討厭

POP TEAM EPIC個兩首都好正

最討厭既OP應該其實預定左

等結果啦
可能嚇你一跳呢

臨訓前又一推

推一推

大家支持下SLOW START 既ED 啦
風の声を聴きながら 真係好好聽

投左

同係三月のパンタシア
我中意衛宮家ed多d

中島美嘉難聽到

agger 有投

kiss of death咁撚正 你唔識貨

無B彼之初ED ge?

彩星嘅 op +ed 無得輸 特別係op 超有意思同好聽 好配合到colours嘅宗旨

Darling ed4 冇得輸

darling ed真係全部好聽，
咁鬼屈機

Darling ed 4世界第一

Darling ed4+op根本就係屈機

sony 咁多女人
西野又好
juju又好
唔會揀中島囉。。c5都flat到b5

直接宣佈冠軍啦

係可惜少少嘅...

sorry 而家加番

有部分會員
第一至三名均選同一首歌
對於此選票
只計算第一名選票

直接廢啦

好啦咁

夠100人就開票 ?

最好正式D
5月1日就5月1日啦
以免有人表示投唔到
又話睇準最後一秒投之類

睇得少，等結果

而家96票差少少100啦

見差少少就支持下啦

第一名op: 三月的獅子
第二名op: 龍王的工作
第三名op: 高木同學

第一名ed:darling in the franxx
第二名ed: 爆肝工程師
第三名ed: 比宇宙更遠的地方

第一名ed:darling in the franxx
1234邊首

4
Sor打漏咗

禁左lu

講聲sorry先
岩岩先發現禁錯咗第一名ed

已經改番岩
sorry

輕力一推

首歌唔啱佢
翠星首OP交畀佢唱我覺得幾好

係啲歌要配合佢把聲

大大力推 希望夠100

其實paradise lost, 境界之彼方op 都幾好
真係好難捉摸

冇人鐘意刻刻ed?

btw已投票

to 不談風月 巴/絲打
我見到你連續投咗兩張一模一樣嘅票
因此我將會刪走你其中一張票
就係咁了

以我數據睇
唔係0分果D
都已經叫唔錯

Pop Team Epic ep 10 ed 人生唔喺個listI度?

sorry 即加番

刻刻OP 好迷幻

我見到你同時投左兩次一樣
我都係del左你其中一票

op戰況真係好激烈
需要睇埋第二、三名決勝負
邊三首我就唔透露

done

thx

估go cry go同南極

kiss of death

輕推一下

lm

填左要係度留名?

to 陳柏宇巴打
第2、3名唔可以投同一首歌
請重新投票

唔洗

其實第二三應該唔洗必填會好d

你岩
但必填都要
加多個「不選擇」就真

to 關你撚事巴/絲打
第1、2名唔可以投同一首歌
請重新投票

推呀

問多少少
就係你地想公佈結果時
係比較詳細咁講
定單純只係講最終排名就算

詳細少少

無問題 交比我

幾時公佈 5月1?
定係夠100人出住個榜先

100人就夠咗
但始終想5月1日先公佈
第一、post開頭講明5月1日公佈
第二、5月1日放假 多D時間整個詳細資料比你地睇

高木さん最高

to 皇天擊殺高登巴/絲打
第1、2、3名唔可以投同一首歌
請重新投票

已重投

其實最佳同最討厭可唔可以一樣

thx
雖然知你好中意高木同學

而個又可以wo
因為最討厭同最佳係分開黎計

大大力推呀

投票呀

啪啪啪

如果唔喺有更難聽既爆肝個首 實投kiss of death

距離5月1日 愈黎愈近 未投票嘅你快D黎投啦

To 金閃閃巴/絲打
雖然有D詭異 但唔知點解岩岩見到好耐之前你投咗一次票
今日凌晨你又投多一次票
以防萬一確認一下 「2018/4/9 下午8:27」果票係唔係你投
如果兩票都係你 你會揀番邊票先係真

有冇洗票既可能性?

我睇ID名的話 加埋走勢
暫時係好少洗票可能
(畢竟而D小選舉 都無乜人理

計最近個次，改咗少少，麻煩晒

ok 多謝你投票先

今季好難㨂，

Darling in the francx ED123點排好

其他全部好普通，冇咩特別

如果無新票就早d開啦

又唔可以話無新票嘅
只係每推一兩次 就多一兩票
始終怕早開就比人屌 點解咁早開 又話自己未投又點

hi,改咗少少嘢，最近嗰票先係啱嘅

收到你更改啦
已幫你del左舊果張

輕推一下投票呀

不過都係りえり個d ed好聽d

已投票

最喜歡OPED都好難揀
最難聽OP完全諗唔到，最難聽ED諗都唔使諗，肯定係果首

睇黎無睇it9

IT狗OP世界級難聽

投票啦喂 最後唔知幾多日

真係無睇過IT9

OP的確唔好聽，但又未到好難聽既程度，同最難聽ED差得遠

推一推先

一直都唔明點解咁多人唔鐘意茅原把聲

聲線太獨特

最後幾日 投票啦

把聲線唔岩唱京紫ED，唱翠星OP就OK

最後4日